而家cc台已經癲到殘體字post都冇人屌

中共外交部又想炒車，「建議你關注一下國民的民意」

作者：港毒之父

而家唔理簡體字㗎喇
淨係睇m=蚊/萬/百萬

捉依啲重勁過共產黨文字獄

父狗死全家

港父有免死金排

牌

佢喺你講之前已經親手斷咗六親

咩歌？

張敬軒 我的天

佢地用埋520 d匪語tim

國歌黎 有咩問題

父狗cctai有特權

反父哥熊餅

遲d去英國唔洗講中文啦
殘唔殘體 唔care啦

港父人都敢X 有咩做唔出

合理 受盡殘體塗毒 早就習以為常
反咬本土文化源自大陸game

佢唔敢唔上微博

樓主好波父狗去死吧